香港仍有希望，因為有獨立的司法系統。

楊岳橋壓軸出場，十多分鐘的演說正本清源，「香港仍有希望，因為香港有獨立的司法系統。如果有人想搞佢，Over my dead body！既然仍有險可守，就唔可以與暴政玉石俱焚，讓同路人無辜犧牲。」

繼續守啦 AY加油

必死既覺悟
又要犧牲

講完出黎自己有冇笑到

同意

馬道立下年退休，上訴庭法官上審終之前都仲有

Over my dead body
but after my honeymoon

咁都叫有

想快d 三權合作定點

獨你老母咩，有樣野叫人大釋法

有冇人肯司法覆核DQ咗嘅議員所投票嘅議案

人大？

鬼撚到